台灣今次嘅遊行真係要多謝蔣介石

當年實施白色恐怖，對中共同埋共產主義以寧殺錯莫放過嘅方法剿滅共產主義係台灣散播嘅野心
令之後嘅台灣人知道共產主義嘅邪惡，對中共反感
可惜嘅係國民黨為利益出賣當年蔣嘅初衷
台灣人真係唔好再對國民黨存在幻想
要令蔡英文連任吖

push